CM Wong放工時間

各位師兄師姐，想問有無人做過CM Wong？structural team一般放工時間幾點？通常幾耐要通一次頂？多唔多番星期六日？本人諗住apply，因為聽聞入面學野好快！另外，CM Wong係咪比其他structural consultant更chur？定無分別？

跟份約好似係六點正

UST

真係有床同有得沖涼咖？

做stl就咪諗收工時間啦
閒日ot到九點十點
趕夾野開會入則做唔切就通頂
chur就七成structural consultant都chur
學野cmw夠唔夠正宗就唔敢講
但做嘅野好廣乜都有得掂

Btw請咗再算啦可能連in都無呢

笑撚死

唔洗點ot就去做contractor 啦

啱

師兄，做得structure我都預左chur。但通常幾耐左右會趕一次則？即係幾耐通一次頂？同埋連續通頂幾多日？

我就幾乎半個月至少有一個
而家下星期一個
每半個月後有一個
爭好多 風架都未搞得掂

你覺得有人可以連續通兩日頂？

紅巴?你係cm wong做緊?
想問下struc ea 或者grad e 平時通常放幾點?星期六洗唔洗返?

如果你一入職就堅持到準時走，你以後就唔洗OT

大家點睇meinhardt

如果想考牌, CM WONG is the best.

你charter 會快過人

因為你一個人日日都做緊其他consultant 兩個人既workload

無呀😵即係每兩個星期就通一晚頂大約？

真係兩個人嘅workload？咁番工時間唔係應該兩倍咩？

間間structural firm 都o到仆街嫁啦
Cmwong 又點

我見有friend做consultant可以平均收8點。係趕則夜啲。

唔係 但識人做緊
會交換下情報
cmw真係睇team
可以有team八點走
有team成個月日日ot到十一點

有邊間可以一個人做一個人嘅workload？

做LPM 嗰啲就有早無遲